著底褲果陣，你地鍾意將條賓周仔向上定向下擺？

向上
向下

頭搖又尾擺

示範下

邊有人向上

有，特別係中年人士多

向咗上都會因為地深吸力跌返落黎啦

向前

睇你著邊類底中十

向上擺會高過褲頭

向上會起機

向下露咗出嚟會比人睇到

咪係 點向上擺

上下下上上上下下

打個圈向上岩岩好啦

孖煙通條條fing

太短，擺中間

縮返入體內

樓主就賓周仔

向下冇咁緊 好似係

著孖煙通係咪要夾住條野

唔放上面會唔舒服

向下扯嗰陣會頂住

係囉
向下擺 扯個陣咪成碌野直左頂出黎

好似雷凱欣肉蒲團入面咁繞住隻腳

掛係條頸到

細個向下搞到條J有d曲

著三角底
如果向下一扯就好痛
通常向上比佢吸下空氣

細個唔知有人向上擺
掂到個fd個條 仲問佢咩黎

我會向左
夠唔多人都係咁，定得我一個？

斜上

向下擺個啲人
係咪條j好軟
因為我每次條j向下 跟住扯個時
痛撚到癲 可能得我一個會向上扯
或者你地扯完都唔頂住條褲啦
同埋去廁所向下擺
拉開褲鏈要伸成隻手入去抽返條j出黎
所以有得向上就向上啦
btw有啲短嘅 向上向下都無分別啦

長得濟，會打返個結先

甩咗出黎啦

金鐘罩最高境界

年經

緊係向上

向後

我識縮陽入腹，唔洗煩

向左 向右 將身體融入呢個節奏

做咩要著住褲扯

一條向上 一條向下囉
唔係嘅咩？

你唔會扯旗？

向上果d一定係著三角底褲

J短先向上擺，因為唔會突出嚟

向上擺 會磨到個敏感位 好易扯旗

會
不過向上擺會好容易刺激到佢

向上 可以上彎
一定好易頂到我高潮

向下...但扯會變到扯唔到最高，淨係向前

我向前的

This

孖煙通

d毛甩哂

點會向下架 行行下扯起咪

緊係向上啦痴撚線

一定係向下
向上咪露個頭出黎 同埋向下無得易扯旗
中學有時向上擺唔小心扯左就要彎低腰行

向左/向右擺

好撚重

拆出黎袋入袋

小學生先著底褲

我會向右

鳩毛甩晒

啱

向下有時條褲緊會凸顯出㴝 扯左更加唔洗講
利申：向下

有冇人解答到隊過左褲頭嘅問題?

暫時覺得向左下28.5°放係最舒服既角度

放出黎

唔著底褲 喜愛自由擺

唔着底褲時候向上

一條向上一條向下

將身體融入呢個節奏

係咪得我一個會剪個窿卑佢走出黎抖氣？

個個向上擺都係短鳩冇呢個問題你叫人點答你

左上

慣左擺入褲袋

叫我

有返咁上下長度都會因為地心吸力而向下

向下扯咗會比人知
向上擺就冇咁嘅問題

向下擺得果D人唔荒大
利申,向上,圓周5CM,長15CM

冇人會怕醜 下半身挑𢭃

傳說中的撞棍?

同意 向下扯好易頂爆褲 好痛
向上最多咪上肚臍

龍抬頭

我通常掛上條頸度

向下擺一扯旗會痛

根本冇得揀 碌鳩大地心吸力影響自自然然會向下， 除非24小時扯旗既姐 向上唔通搵褲頭帶紮住佢露個龜頭出黎咩

五著

擺外面

向下擺既話，萬一扯旗咪壓住細佬

如果向上擺 條底褲要著到好高腰 （高過肚臍）

著開孖煙通

以前向上 好易扯
之後向下 都係成日扯 搞到依家彎左

我會放係女朋友個閪到 廢事俾人見到我扯旗會尷尬

點擺都好 一扯就好撚老尷
利申：向上

細個就會行街扯旗
人愈大愈少發生

唔係大部份脫離小學嘅都會轉左著孖煙通嫁咩
咁點向上擺？

唔著..

其實點樣向下擺

你反重力啫

上上下下左右左右BA

扯太勁真係會突穿上邊
但去到咁勁就快啲上樓降下火先啦
忍住對身體唔好

你有著衫架嘛

佢係未扯已經過褲頭
同有3粒罩丸一樣
佢唔知你地個個都咁短

佢平時應該放係褲管

向上擺會隊到喉嚨
向下擺又會屌到地

係囉 之前向下擺
跟住一扯
一下扑暈左自己
宜家都唔太敢再向下擺個時扯

宿入去

有病就睇醫生啦

由細到大都慣左向前擺

一直都向上 不過唔知係咪用右手打得多 成條野向右彎左三十度

擺褲袋

縮陽縮入個肚度

可能扯個下 太勁
扑傻左

向下 著孖煙通成日著短褲好驚會露咗個龜頭岀嚟

著孖煙通條巨龍會舒服好多

低能 個撚個爭住認自己係賓周仔

一扯向上會露jer

切左佢

咪係，真心唔點解啲人話向下扯會痛，向上扯破褲頭而出咪仲痛？

利：下

向下

覺唔覺上網吹大自己條J既行為好撚幼稚 咩掂到地下嗰啲, 屌你老味除非你係Nick Vujicic啦

豬儒咋

向西

/ 7 \

笑撚死

警世！
放下
一定要放下

啲女好中意

咁閪利！

向上，掛係膊頭

冬天咪可以當頸巾用囉

成班小學雞三角褲俾正評

習慣插穿佢

唔知自己係因為條j向上彎先向上擺，定因為向上擺所以搞到條j向上，一扯就向上點擺向下呀大佬

我就塞返入後邊個窿度既

你嗰條就賓周仔
我嗰條賓周佬黎

乜咁多人著三角褲